點睇猁當年歐聯就J自己3:0未踢完，呢刻未踢晒水拎冠軍就堂堂正正？

反cup是猁狗專利

駁唔刀

咁你唔問點解中國要傳播武肺去世界各地

但係而家唔係半場3:0
而係89分鐘5:0

如果當年半場0－3
武漢肺炎殺入球場要腰斬賽事直至下季
冠軍頒俾ac合理

補時4分鐘
93：55 贏緊5：0吹完場
反利：唔比5秒入6粒反勝

咁完場未？

啲數字全部9up就得

計返都係66分鐘姐

而家係15比零0

數字上有可能嘛

29/38＝93：55/94：00？

利迷is咁上下水平 唔好太認真

曼聯數字上仍有降班可能

82：57 =3：0？

利記有人病？

一嚟你時間同比例都唔識分
二嚟82:57=接近1.5:1=3:2

你岩

咁咪踢埋4月個場利對鏝囉

因為佢地好想當年水晶宮場波3:0個陣就完

分分鐘要鬥到最後一輪 一場追廿幾三十分

排第三李城都係, 支持全部降班下年猁鏝踢飽佢

得啦得啦比曼聯囉唔使嘈

你覺得5秒入6球
我覺得15分鐘入2球
一樣係9up

又黎冇腦9up

咪話數字上有可能囉 咪咁文塞

識唔識分未踢完同無得踢

當年仲有賠率買利反勝
而家冇

排20屈仔都贏你3:0
點解唔可以相信其他都贏你

試下今日係你獌排第一呀波台獌無d同理心

笑死

排17

屈仔夠贏曼聯啦

29場輸1場都俾班黐線佬
講到危危乎咁
真係抵利無冠

38週聯賽仲9場
按比例計都應該係67分鐘啦下話

完全同意 所以一日未打完一日未知

利狗繼續show下限 肉酸到

67分鐘，3比2，
但係射入1球=1/19分
仲要對家射唔入

有冠軍咪得囉，理鳩你哋

究竟反利既人可以有幾on9?

被反cup呢？

踢到拳場我諗要有喪屍先會腰斬

我理解咗係上年巴對利
巴first leg嬴緊3球

假波唔計！

咁下季應該得利可以踢歐聯
其他隊都未confirm可以拎top 4

睇埋其他聯賽都應該未有隊confirm歐聯資格
下季直接利記拎歐聯 thx

總之利物浦今年就拎硬聯賽, 理得你死.

換轉獌第一就算係同分贏得失球都話應該奪冠啦
見得獌狗反得最勁

唔緊要 十幾個英超少一個唔少